★Nokia 225 4G及 Nokia 215 4G香港上市

要說現在最火爆的 4G 功能機是哪部？ Nokia 220 4G 當仁不讓，其在今年4月底上市，穩占「同價位」銷量第一，不過香港沒賣。而這部最火的 4G 功能機也終於迎來了繼任者，全新的 Nokia 225 4G 今天香港正式開賣，定價 HK$498，作為備用機來用非常不錯。

Nokia 225 4G 其實是一款九宮格實體按鍵功能機，除了支援 4G 網絡和 VoLTE 高清語音外，它還支援 4G 雙卡雙待。 Nokia 表示，Nokia 225 4G 搭載新一代低功耗處理器，速度提升，功耗降低。採用 2.4吋屏幕，最多可以使用一張 32GB 的存儲卡，支援無線外放收音機、強光手電筒等功能，還預裝了經典的《貪食蛇》遊戲。

其小巧到可單手舒服把玩的機身加上經典的聚碳酸酯物料，手感那是沒得說，90g 的它就像一個小巧的遙控器。可惜香港只提供黑色選購。

iphone 12

今次 HMD 除了把 Nokia 225 4G 帶來香港，還有一部 Nokia 215 4G，機身設計比 Nokia 225 4G 更為圓潤及厚身。支援 VoLTE 高清語音 及 4G 雙卡雙待，無需插耳機的 FM 收音機亦是經典機最愛。還有20年前驚人的超特大 2.4吋屏幕，8鍵快速撥號，不過就沒有鏡頭。

Nokia 215 4G 定價 HK$398，亦都是只有黑色。

以上兩款機都已經在香港上市，想買可以去睇睇。

無需插耳機的 FM 收音機
無需插耳機的 FM 收音機

呢d電話，係好用，一野就打得出

呢個真係正

bug 吖嗱 bug 吖嗱 DLLM

有冇得影相

新科技
Iphone都做唔到

220有
215冇
買得呢啲機嘅人係為咗打出打入，所以唔好對鏡頭有所期望。

gay cook: can! just buy more FM component $400 US dollar !

ifandog：痛哭流淚，收到音！Amazing, 有聲音呀！點收埋d微型人在內，簡直外星科技

Iphone killer

想買但用唔到wts，email
扮工一族點用

同800 tough 比 邊部勁

等睇人話夠用

夠用有餘

部機係咪一樣咁硬淨先

支援無線外放收音機

正

有冇得做wifi 蛋🤨

屌無wifi

老貓係咪諗住買部踎喺馬會投注站門口學廢老聽馬？

部仿iMac插外置火牛

想TRADE左部IPHONE加錢換

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

2.4
Too small .... right? :(

Finally !

small先至好，你㩒乜，人哋睇唔到

big big size 你係街邊已經俾d cam影曬你操作，跟住送中

係唔係好堅硬

8110同2720 flip有whatsapp，但ching點解想買？

增加工作效率
智能機成日分心/分身

X100000

出埋大哥大吖笨

點解可以用facebook 冇得用whatsapp

Gold

Blue

iPhone殺手
不服來辯

呢d電話係咪特務用嘅burner phone

Nokia 8.3 5G

有無人諗住入貨

I see. Thks.

熄機鬧鐘呢

部機最大問題係重量，其他都幾好

係有whatsapp但你唔會想用九宮格打字覆
人地send相開嚟睇又係惡夢

買咗部215返工用

想用來for 工作
志在收message, 唔會用電話覆
就算要覆都會開web WhatsApp